仲有唔少廢中廢老覺得狗係啱

琴日d狗做過乜嚟大家都好清楚，但自己身邊仲有唔少廢老廢中話如果班示威者唔走邊會有人搞佢，支持狗隻清場乜乜柒柒，呢位係抵打。明明無做任可野都會比廿幾隻狗圍住嚟咬, 真係好撚心痛，點解流曬血仲會比人話抵。開槍又要描準要害。

細路我中學讀歷史。分析一件事要從多角度思考。但呢班廢老矛頭淨係直指示威者搞事，只係諗到當前嘅原因。無諗過事件嘅起端邊個先係始作俑者，點解有冷氣唔嘆落住大雨都走出嚟發聲。

一尾淨係識用示威者拎磚頭鐵通話佢地係暴徒，你地成班狗full gear話咁樣威脅到你地安全。問佢地點解搞到今時今日出嚟發聲又講唔出，點威脅到動物又話睇。佢地只係識一面倒話佢地搞亂香港，但明明我地係向緊真正搞亂香港嘅人示威

香港人呢一仗真係要贏，自己嘅未來係自己掌握。

Cctvb係幫凶

今日起見到屋企人睇cctvb嘅新聞即刻轉台

全世界西方文明國家強烈譴責警方，反其道而行就是不文明，就是咁簡單！
所以嗰啲叫做廢老廢中廢青！
冇年齡歧視，只有文明分別

持平：
廢青唔少撑送中，特別是有廢老阿爺，廢中阿爸嗰隻